twitter要人！支那人大量湧入！twitter中文圈隨時被佢哋騎劫！

事緣係有班中國人突然嚮往所謂嘅創作自由 喺微博吹雞叫曬啲冚家搬嚟twitter
班冚家剷上年仲屌鳩香港創作者雷小門，而家就喺度話想嚮往創作自由

戰場tag #ACAC
已經有好多手足用大量小熊維尼同埋文宣洗tag，但依然唔夠人！

就嚟到6月4號了 大家識做啦？

PS：班支那人真係好撚賤格，郁啲就玩檢舉同起底，所以大家上twi都要保護好自己

班支那人話香港人騎劫咗個tag就屌返佢問佢係咪唔支持一個中國香港係中國嘅一部份，大家都係中國人點解唔可以用#ACAC分享自己嘅作品？港独NMSL

貼佢個AC條link出嚟比大家report呀嘛

收到
不過我個人比較支持將佢哋條狗命留到下個月4號

推

有個中國女共匪間諜正式入左Twitter個董事會嘛

Port已re，thanks

Up

我真係屌佢老母
係咪要得番台灣嗰邊清淨先得呢
屌你老母支那狗
日日港獨台獨
唔係都俾你講到係啦！！！！！！！！
我絶對支持香港獨立！！！！！！！！
邊撚個要同支那人係同胞！！！！？？？？？？？？
義士先係我哋嘅同胞！！！！！！！！！！！！！ ！！！！！！

一齊加入 #ACAC

Push

支共唔係唔俾支那人上Twitter咩

佢哋為咗創作自由而正常用Twitter我唔緊要，但上到嚟之後仲撐政府真係

我哋歡迎來自中國嘅難民，唔介意佢哋慢慢覺醒
但呢班人而家擺到明就係侵略者

肉酸

你地用仇恨既方式係感化唔到佢地

提提大家
琴晚已經上左國際新聞 大家快啲繼續推出去！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

啲小粉紅收左檔了

啱啱search tag 見到有手足講#ACAC (新)定義
ACAC = Anti-Communist Artists Catalog

推特師出動

去完Google就去Twitter

推 咪比佢地借藝術黎喺twitter洗底

個ac咁快有十幾k人follow 究竟有幾多支那網軍

班所謂artist逃避中共管制但又想喺twitter管制人返微博打飛機啦

屌真係侵略者嚟成班仆街自己唔夠膽反支那政權淨係識得避避避仲搞到嚟Twitter 間接做大外宣，自己要創作自由唔俾香港同台灣人有自由，死返支那啦賤種

叫人交流twitter令新手容易上手都無人理我

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

記得開新ac參戰

push

p

支那人都識得用Twitter, 香港人繼續FB IG好嬲好嬲

支那轉左TAG！！！#FAC ！！！

建議#ACAC，再加個#FAC
但#FAC 已經有其他內容係會用呢個TAG，唔知班支那係有心定無意

睇下個語氣土匪不愧係土匪

撚左條柒碌轉過頭就block我

屌 等等 好似7左……睇返FAC個AC RT嘅野，好似係認真想要言論自由個班人黎，唔算支那
不過都係留個心眼好，始終中共洗左好多錢做大外宣

要人啊推啊

推撚到 #ACAC 變
Anti-Communist Artists Catalogue

不推文咗，屌推返一嘢

Ok，玩緊

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

「警世」認清事實, 五毛同港共PR已全面進場, 專推咸濕八掛post上熱門

大陸手足講嘢真係好正

同五毛打泥漿係錯誤的， 檢舉隔離化先正確

Twitter 要人 幫幫手